歐陽娜娜 三姐妹

我啲愛上娜娜

中國野去world台la…

屌你老母支那雞

台灣人黎
不過就算黎自中國都冇所謂

支那狗死全家🙏

奶共 不了

靚女係無辜
靚女係唔屙屎嫁

推

你笠咗水成年

牙笠
呢年你喺下面過成點

其實點解佢咁奶共既？

生活

點解唔可以溝大陸妹
用我哋嘅大愛感化下人地啊嘛

咪就你
全世界靚女都係無辜的
無論咩國籍 其他冇所謂啦

e.g. 邊B

你係咪佢分身黎

佢老母托我幫佢尋親

三隻為錢就含到雪雪聲嘅支那雞

支娜

佢男人黎

奶共奶到口音都變埋 幾靚都無用啦

靚女無論如何都係無辜的 咩國籍都係咁話